有無人依家搭地鐵唔敢訓教？？？？？

好驚比人影完擺上mtrsleepers

mtrsleepers落地獄

樓主搭開復康巴士

有咩問題 who fuking cares

瞓覺咪瞓覺，犯法呀家下？

on9,我黎

有乜好驚

冇人識你呀

其實瞓教有咩好影

條友係咪有精神病?

訓教又唔會比人公審,影咪影
係公眾地方邊有私隱

幸福賓周

地鐵唔算公眾地方，影相犯法....

點解唔俾人瞓覺

係

唔係有人地鐵站影人對腳比人告？

勸你Google下地鐵附例

港鐵附例28H(1)(e) 「任何人於鐵路處所之上，不論何時－不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。」